「緊急」荃灣有手足胸部中槍，CPR緊

FC左

推

hollow point?

要跟一跟呢個...

出面有post
集中討論

邊個係集中PO求LINK分到好散

咩槍?咁多血

更正返 仲清醒

人道救援，成日叫捐錢既去哂邊

推 十月一 國殤日
antichinazi